得不到才最珍貴

永遠鍾意你嘅人你就唔鍾意，就算佢做幾多野你只會無動於衷，一秒心動都冇，佢揾你你可能覺得佢好煩。

但你鍾意嗰個只係可能主動wts你一句，你就即刻好開心，你明知佢只係悶想揾人傾下計，但你唔介意。

究竟揾到一個可以互相鍾意，珍惜嘅人有幾難？唉對愛情冇哂信心

利申:鍾意一個男仔四年 不過啱啱先放得低

同意

人總是犯賤的

掉咗張相未

咩相？

唔好傷心

真心愛個個散左
同左個唔愛既年年月月

咁唔愛仲一齊仲咩

假㗎
做咩要同自己啦妄想拍拖？

如果眼前無可行嘅人就出去搵。
感情係無守株待兔，水滴石穿㗎